叫雞如果隻雞對波唔啱size，可唔可以告佢違反商品說明條例？

A扮b/c